覺唔覺朱植雄段cctv好怪

靜係睇到開窗，踩上窗台，但就未去到跳落去個動作就cut左，好明顯係唔比你睇到佢跳果下
成段片都證實唔到有跳落去

連係咪真係佢都唔知

推

成個post都好可疑啦
一個話警察係狗既人冇可能會對義士一詞咁反感
而且佢字裡行間都對我地有敵意

個個係天台門？唔係𥦬